金融史上最正銀行妺 宅男走出家門「去存錢」

能讓宅男走出家門的，恐怕只有「野性的呼喚」了！
網友在臉書社團爆廢公社PO文，他前往銀行辦理業務，驚見一名外型神似日本女星波多野結衣的超級正妹，就站在櫃檯裡。

對方笑容可掬地問他需要辦理什麼業務，原PO趁機撩妹：「我想在您這裡存放我的心。」
沒想到妹子處變不驚，神回「不好意思！我們這裡是銀行，不辦理器官存放喔！」
原PO頓時像被厚頭龍撞上，說不出話來，原地結巴，場面尷尬。
網友大笑，誇這位櫃檯小姐太有智慧了，一句話四兩撥千斤，讓「存心哥」碰了個超級軟釘子。

銀行av

個look似泉水

叫佢唱歌

坐咗幾多碌？未見過叮噹？

泉水姐姐

點解負評多d嘅

好撚正屌.....

爆房玲先係金融女神

一睇個胸就知唔似波多野結衣啦

香港大把

好快上位

睇見台仔寫親既嘢都打冷震

台仔個腦成日就諗住點呃西屌

台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

真係好正

出年應該會變左乜乜富豪既太太

邊度正

開到咁低

香港間間都有呢d貨色

似薛凱琪

摩牙

不用存放器官！只要幫手打便可以

OK

叮噹妹呢？

要幾多年無見過女人先會話呢條女係史上最正

Citi同滙豐大把正過樓主個條

堅靚

無圖你話你老母正都得啦

香港叮噹好過佢啦
同埋識條係渣打度做叫Shirley Chan既淫女
全team人都就快上過

more

佢靚過叮噹喎

有正面相睇先再講

呢個⼀⼁⼁

呢個真

有冇香港代表

滙豐撚有
恆生就見過

恆生大把黑絲女女仲正 有樣有身材有腳

邊忽靚

啲人賣雞排、檳榔、珍珠奶茶都上到位，我做銀行都一樣得

得個樣
齋啡嚟

得對波好樣衰

More

好慘, 有仇口就比人放上連登話成條team上過

所

又要重温恆生護士姐姐，對波型

不過泉水姐姐有氣質好多靚好多

召喚烏鴉

其實完全唔似泉水姐姐

靚啵

著左衫認唔到呀

屎上？？

恒生護士女正d

靚你老母咩

精子銀行

IPAD到
咁可愛一定係男孩紙

呢個shoot 真係有幾分似

咁都叫史上？屌你老母毒撚好撚心出下街啦 come on呢個世界好大架

Btw屌

台灣新聞標題好喜歡乜都加「史上最」

史上最美XXX
史上最強XXX
史上最大XXX

過一排會在吳宗憲d節目見到 過多排入埋娛樂圈 再過多排嫁埋比金融才俊 完

冇波

冇波得個樣一除衫即刻謝皮

睇親台灣新聞就覺得好尷尬
佢地d用字 新聞嘅內容 報導嘅描述 全部都好怪 有一種唔識形容嘅感覺